Muji mt 相認！

有無有Muji offer 既巴絲打啊？

想知幾錢

打左信 無second in sad

咁宜家有咩方向？

騎牛揾馬
你入到final round ？

你in個個係海外？

Yes

My friend is a salesman there. He gets an hourly wage of seventy five dollars plus a ten percent commission on the sales he makes.

我個個係本地炸 其實兩者分別大唔大？

好大喎 海外個個收你既話會去日本做 所以我應該收皮 非3大BBA

非三大BBA 有成功案例，唔駛太灰心

我知要去日本 但package 好似差唔多

成功的不是我

未啊

還好啦